著boot, 有鋼頭入面既boot

D 暴徒成日周圍掟野， 為左幫守護香港既警察開路， 要踢開好多雜物。 有暴徒落地， 即時向頭部衝力射球。

唔怕隻腳攰嘅 十分建議着廚房鞋 要係有鋼頭 防滑 啲舊式鞋舖二百至三百蚊就有

推

的確， 會攰d , 但保護性， 攻擊性都好d

安全鞋係保證性強
但唔習慣真係跑唔到
新鞋又硬

著red wing 踢垃圾已經勁爽啦